［LIVE]4日3夜波蘭遊記

因為最近放緊假 所以決定同朋友去個小旅行
一開始係諗住去Warsaw 但最後多謝連登巴打絲打令我地改變主意去Kraków 我地都係諗住chill下咁去 所以無特別追景點

Day 1 London - Kraków

因為我哋要搭朝早機 所以就要好早起身 仲差啲因為去錯巴士站而miss咗班coach 好彩下一班個司機比我哋上車先唔會遲到

搭咗一個鐘頭車到就到咗Stansted airport 因為係窮遊 所以我哋選擇咗搭英國版hong kong express -Ryan air

一去到因為要visa check 條隊勁長 用咗好多時間先輪到我

經過多種嘅障礙 終於可以上機嚕

一上機梗係訓啦 訓到咁上下就land咗

我哋以飛快嘅速度的過埋security 就去搭巴士去Airbnb 點知我哋又去錯咗巴士站 兩個on99咁又等咗一陣先發覺去錯咗巴士站 兩條友都唔知想點

經過半個鐘嘅車程終於到咗airbnb

尼到簡直係試正版嘅劏房 幾舒服又幾抵

我哋抖左一陣之後就出發去搵嘢食 我哋去咗一個廢墟附近 嗰度有好多唔同嘅餐廳 我哋就求其入咗去一間意大利餐廳 眼闊肚窄嘅我哋嗌咗個炸魷魚之後仲嗌咗兩個大pizza 好飽 個Pizza真係好大個

兩個Pizza 一個炸魷魚加兩杯嘢飲都係係港幣大約＄250 認真咁嘅價錢香港邊度食到

食完之後我哋決定行返去old town個邊周圍行下 雖然今日係星期日 但沿路行返去都好多當地人係度食雪糕飲咖啡飲啤酒

好飽嘅我哋都叫咗2球雪糕食 我叫咗raspberry同coffee都唔錯

決定一路行一路食

一個好chill嘅旅行又點少得coffee time呢

飲飽食醉後就行人啦 之後去咗一個類似market嘅行仔 入面有啲特色kraków特產 恐龍 黃色珠寶 鹽燈

之後我哋頂唔順返左去訓教 醒左之後 重點行程來了

我哋竟然去食日本嘢

入到啲裝修都幾靚嘅 但一見到個menu就心知不妙同埋見唔少人都好似食泰國嘢

我哋就叫咗個’炸牛肉’拉麵諗住唔會差得去邊啦

一嚟到個賣相都幾靚

點知 飲左第一啖個湯 就想大叫一聲 好難食呀

湯底係不知明味道

麵質係好似公仔麵 仲衰過出前一丁

牛又唔知咩質地難食 好似牛肉做嘅午餐肉咁

啲筍個味又勁怪 我都幾鐘意食筍但都唔想食

豆又唔好食又唔係好夾 唔知想點

淨係得個蛋食得落口

我哋拿拿聲食晒可以食得落肚嘅野 就頭也不回咁走咗 真係好難食 好彩佢地啲物價唔貴 無咁心痛

我哋食完都夜 周圍基本上啲野都閂晒 所以我哋就返去airbnb休息 睇下電視搵定聽日去鹽礦嘅資料 就訓教了

聽日見

巴打 我都係波蘭窮遊緊 有無興趣約埋一齊玩？

波蘭妹呢

Day1就食亞洲野

本身喺英國生活既話應該唔會想食西餐既欲望

咁又唔係，去到Day4食返餐都好正常，第一日就

仲有，當越餓既時假，亂入餐廳，中伏既機會越高，這個法則全球適用

BTW，英國既野食……真心唔會食到有癮

食下波蘭菜ma

等我睇下有無先

呢度好多日本野咪想試試 點知好伏

我係英國食鹽多過你食米啦

所以你咪食緊屎囉，傻仔